今日香港和到波 我願意獻出以下會員廿年陽壽

蓋xxxxx
夢xxx
沙xxxx

尊重啦

[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

天父請保佑

夢狗死不足惜

好😂😂

點知國家隊怒炒支那9：0

Nxxx？

拉

你出post燈未呀

這是敵Christ 🙏🏻

25

加多個：
H_lozano

駁唔到放低粒膠就算？

Gchi

咁都幾抵換

加多個:
歌神張學友

夢Xxx唔和都可以去死

好

夢xxx 50年都肯獻上

牙蓋唔死得 要死都係你死先

話唔定爆冷呢